# ซัมซุงเปิดราคาในไทยที่บาทGear Fit #
ซัมซุงประเทศไทยเปิดราคาสายรัดข้อมือสุขภาพรุ่นล่าสุดจุดเด่นของรุ่นนี้คือมีในตัวปรับขนาดให้เล็กและบางลงจากเดิมแถมเปลี่ยนเป็นจอสีแล้วตั้งราคาบาทมีเฉพาะสีดำสีเดียวของเริ่มวางขายแล้ววันนี้แต่จะเริ่มขายอย่างเป็นทางการวันที่กรกฎาคมส่วนตัวหูฟังแบบไร้สายที่เปิดตัวพร้อมกันไม่เข้ามาขายในเมืองไทยครับที่มา
ข้อมูลจากซัมซุงประเทศไทย
Gear Fit GPS Gear Fit Gear IconX inear 